"Hij stak het uit zijn hand en schitterde op het midden van de palm sprankelende blauwe steen, eerder kleiner dan een boon in omvang, maar van zo'n zuiverheid en uitstraling dat het twinkelde als een elektrisch wijs in de donkere holte van zijn hand.
